陳雲：偽獨派唔等我上位先，就被我殺戮！

想問陳雲輸幾多個馬鼻？如果冇毅獨派同佢搶，佢會以第幾順位當選？

佢成日都以為會食得晒plan b d票

好不安, 佢係咪想殺人?

諗起佢上電視果陣俾私煙喝 鵪春咁樣 再睇下佢fb日日聲大大咁吠
心諗點會有班on9跟住個咁嘅食屎狗

瞓咗無睇，皇天至今擊殺咗幾多個人？

無嘅，就算啲候選人做過乜柒事，班死忠都會話佢哋型。
好似四眼叫141拉褲鏈單嘢，圍內覺得串到人笑到呱呱聲，
班觀眾覺得佢ON9無厘頭咁解啫。